渣打ATM拎唔到錢

又load得慢 拎五舊水都拎唔到
以為係我問題 點知格離機條友麵係咁
搞乜撚啊屌佢老母

位置德福

SO POOR

渣da

無咩人用都無錢?

德福渣兜垃圾

qr cash好撚快喎

可能部機壞左? 我今朝觀塘ATM 拎錢好快好順利